有冇人試過同澳門人拍拖？

一個住喺澳門一個住喺香港嘅話其實可以點樣聯繫得到

係唔係真係要每個禮拜搭船去澳門又或者對方搭船嚟香港

感覺上仲辛苦過柴灣同天水圍荃灣呢啲遠距離戀愛一樣

有冇人有經歷可以分享下

馬鞍山人assemble

五放工去澳門留六日，一朝早7點船返，已經3年

點解條女唔喺香港搵工？
嘩你都幾辛苦下喎
個人感覺上仲辛苦過long d

話時話你去到嗰度有咩搞

靚唔靚先

去到咪做愛囉

咁都唔係日日都做㗎
更何況人哋有屋企人喺度

點解你女朋友唔喺香港搵工嘅

我屋企人係澳門，返澳門先有家感覺
試過半年每朝坐船去香港返工夜晚返澳門仲辛苦

分身？
竟然係澳門先至有家嘅感覺

可能食過, 堅係臭雞格
係味做Sales?

試過，之前上網識，大家仲係學生，沒有咁多金錢時間成日見，最後見咗一次面之後散左

香 港 所 有 男 人 同 我 入 黎！

每個星期六日大家輪流去搵大家
身體上點都會有啲攰嘅 始終都要搭車搭船
但係見到大家嗰下就會覺得幾攰都唔緊要都值得

真係慘
靚唔靚先？
同埋似唔似激？
有冇啲異國戀嘅感覺

諗到都煩
好彩我住港島搭船都叫方便

幾靚，係我中意既類型，可惜唔係香港啦

港豬澳 65蚊轉 130來回

date過，個女仔性格麻麻+要個個禮拜搭船搵佢太貴來回太耐 所以好快冇再搵佢

唔喺香港原來真係會影響到感情同埋發展
估唔到香港同澳門關係咁密切都會有啲咁嘅問題出現

其實澳門人唔係應該成日嚟香港㗎咩
點解要你係咁去澳門搵佢

佢唔鐘意就人

實有嘢做掛
佢係澳門都搵到野做啦

長遠打算係邊到結婚同生活？
我覺得暫時異地完全冇所謂，但要有個共識，將來幾時結束異地同去邊個城市。

香港澳門真係唔大問題，香港台灣逢weekend飛我都見過。

咩分身？
我 8 歲開始係澳門住，小學中學同學朋友都係澳門識，住又舒服，又唔急唔趕，地方細細渣車方便

唔做唔正常

我都未溝條女
諗定先姐
不過你話邊度生活嘅話就梗係一定香港啦點會澳門

而家東涌/屯門去澳門係快過布袋澳去流浮山

本身覆緊第二條友跟住你答左我以為係分身啫
不過諗深一層澳門就真係
感覺上好悶
其實澳門人一weekend 係咪就會嚟香港？又或者咁講係咪每一個月都會去一次香港？

如果條女係處唔搞得咁點算？

可惜我住港島呢

咁唔知啦
我淨係試過大學roommate係澳門人

姓陳？天水圍讀中學？

個ex 上個禮拜分手 全家藍絲到仆街

召喚淫賤扑扑車

其實夠愛對方，輪流去對方果邊，其實都唔算太大問題。

條女藍唔藍絲先

口講中立 但次次都話示威者搞事先 前線黑警係被逼 話女義士係俾鋼珠爆眼 因為類似問題嘈咗好多次 最終忍無可忍

以前條女住澳門 不過果陣仲讀緊中學無錢成日去澳門
一個月先去到一次
當年既澳門妹都好純既 個樣都高質過港女
而家去澳門好似番左大陸咁 咪搞我

因為佢，本來對澳門冇乜野，而家好憎澳門

x2

部份前線被逼有可能喎

我喺澳洲食嗰啲澳門妹都好靚好純

大部分我相信都係自願
被逼既真係好小數

被逼？每晚ot賺撚到笑 好撚委屈喎 點解咁委屈唔辭職？

男朋友係香港人
一開頭就星期六即日來回
依加就星期六去搵佢，星期日晚返澳門

女朋友係澳門人
平時會星期六即日來回
之後大家輪流去香港同澳門玩
不過夏天有啲慘 因為澳門冇咩商場行所以會有啲悶
不過而家佢去左香港讀書所以差唔多可以成日見

慘過死

讀大學？
如果成日星期六日來回嘅話咁咪少咗時間陪屋企人？

係

Ex係澳門人
香港澳門輪流過去

已成過去

其實點解可以咁煩
澳門人唔係好多都有香港身分證嘅咩
點解唔搬來香港住

我地拍咗唔係好耐，加上佢之後話會出國讀書，所以我地無諗過呢個問題
佢無香港身入證㗎

澳門人？ 留返俾中國人享用， 共享中國人榮耀

我都有諗過
同埋澳門人都只係半個支那人姐仲有得俾我哋香港人教法

不了 無靈魂

天真定傻？

不了 葡國係我既祖國
利申：葡國公民

不了

葡萄牙咁垃圾佢個護照冇乜興趣

葡國係申根區呀ching

我知
只不過係對葡萄牙冇興趣啫
葡萄牙又唔係勁